性和有仔仔 連登有連登仔 死獌狗係波台有空難仔

今晚正式歸位 - 陸弟

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

而家無人貼王騎戰死圖啦

支持王生